IU BB

去圖

iu真係好正

好正

叫我

仲以為你會放近期啲短髮新相添

覺得佢適合長髮多啲 氣質問題
不過都係好正

IU真係好女朋友feel

垃圾泡菜國

IU bb

真係好想有條咁既女，cool得黎有少少可愛，皮膚白嫩腿型又靚，真係人間極品

IU剪髮有鋪癮 我鍾意佢長髮

我都鐘意佢長髮個look

尾機

係精神嘅

對腳仲係合實

呢兩張真係靚到仆街！

長髮iu

IU 真心正

真係靚到痴撚哂線

腿

腳
波

冇波玩屎忽囉，一樣係咁揸

More

IU

留名

IU真係好撚正，係舊高登竟然有人反IU,真係ON99

iu個樣係睇唔厭果種, 清新形象行左7年都重可以繼續行, 又冇整容feel, 改下髮型可以有好唔同既感覺, 基本上除左光頭, 咩髮型都carry到, 一套古裝片入面d look多到嚇死你
鐘意笑, 排牙又靚, 笑容甜到爆, 抒情歌合晒我河車, 唱live又有保證, 對fans又好, 次次出國返去就買手信畀fans
未識佢之前係追開日本妹, 日劇果d, 識左佢之後就知道原來可以有咁得人鐘意既人

佢真係好撚靚

表面斯文

短髮世界級

對腳真係
仲有幾張透埋bra

好撚正

你個名

腳

iu正到痴撚柒痴

真心咩

屌你好撚想奶呀

唔好意思碌左個橙入嚟

jed